黃大仙街坊注意 倒後鏡睇唔到野 龜車開唔到

千其唔好整黑或者扑爆佢 d狗一定要落車